一句講曬，U87 定 H3M

U87
[url]
[/url]
1. 爛
2. 阿牛
3. 夕陽無限好
4. 16月6日晴
5. 浮誇
6. 葡萄成熟時
7. 三個人的探戈
8. 不良嗜好
9. 怕死
10. 大個女
11. 新美人主義 (國)
12. 遇見了你 (國)

H3M
[url]
[/url]
1. Allegro Opus 3.3 am
2. 還有什麼可以送給你
3. 於心有愧
4. 今天只做一件事
5. 一個旅人
6. 七百年後
7. Life Goes On
8. 太陽照常升起
9. 不來也不去
10. 沙龍

小弟愚見係H3M冇得輸
每一首都係神作

H3M

u87

當年久休復出個震撼係h3m俾唔到的

H3m
首首都掂

The Key 先係神作 首首都好聽

H3M 全碟都好平均咁高質

除咗我，應該冇其他人認同

The key +1
真係首首都襟聽